如果有人戴口罩，定時吮手指之後再周圍摸，會唔會傳到周街係？

所以應該立法除了食物，放乜入口都犯法

用開口水消毒
吐吐吐吐

講堅，大把人係咁

含撚都犯法